重開！「行動下篇」「高鐵篇二亅

22號定23號？
「戰略 」迫使政府方全面封關不允許武漢人口進入

「行動亅 使用魔法震懾帶菌者進入本港
或者高鐵無法運行/ 香港警方愛國愛港 駐守高鐵站 防止帶菌者硬闖

以上述戰略目的以下開放討論及投票請放下其他貼文 謝謝大家！
支持樓主
樓主係鬼 叫人出去送頭 唔啦好攰 最多推一次就算啦 唔會爆一千 運動都收咗皮 有得啲五毛公關公司玩啦 黃之鋒行動前兩日推post唔使聽 大家一齊 貼文

1

2

3

4

5

6

Help

Plz

Pish

Push post diu le no mo

屌你！武漢去香港或深圳的票已售淸
滿車病人黎緊
係咪要 鐵甲城 現實版？

22號過咗啦喎

24號最好，個個早收，要時間做文宣

但團年飯麻煩

封站！封站！
封站！封站！
封站！封站！

自己香港自己救

支持！到時仲可以大大力宣傳中共習近平D衰野，黑警千祁要保護內地同胞，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

而家高鐵外圍啲水馬好似比1-2個月前更多，以前B出口附近無水馬，而家都有埋水馬。

如果可以有方法令好多🐶長期係高鐵附近防守（不論內外）就好，令佢地長期感受愛國同胞的熱情

年卅晚
圍高鐵

PIN呢個啦:
以宜家個實力去叫人出黎, 叫唔郁
上次19號得15萬人

唯一一樣野, 就係搵全港民選嘅區議員出黎, 搞個聯合行動

全港區議員出黎，正面要求政府封關，幫手推